好奇一問?

我想你地撘lift個陣自己一個既話通常會做咩

我先 : 照鏡 唱歌

*我想知

咁chill

會學鄭嘉穎大嗌：「啊~~~~~~~」